［突發］盛芳街公園有4架狗車捉左2位手足上車

大概10點45分個陣係盛芳街有4架狗車落車入公園捉左2位男手足上車
全程淨閃藍燈 無響聲
見到2隻便衣狗捉左啲手足上車
懷疑岩岩葵廣活動完左之後比人跟蹤
有手足影到相可唔可以報上黎 我個陣無影到
好彩我地有手足係呢邊食緊野 如果唔係應該又會被失蹤
捉人全程無5分鐘 捉完就開曬4架狗車走人
見到有手足影相同拍片 可唔可以放上黎？
求求你地

推

P牌樓主推唔到
好大件事 唔想有手足被失蹤

Push

係附近既車可唔可以check下車cam?
應該影到

推
救人

救人啊

一定要高調
唔係會被失蹤

被捕人士關注組 CHANNEL 有相

2個都係後生男仔 一個有扎辮
男外個個我無睇到樣
不過應該都係後生仔

可唔可以放上黎 認人

我啱啱係附近已經無動靜

係呢2個 無啦啦有4架狗車停係度就拉左佢地上車

又係街坊

嚇鬼咩 狗仔

屌推

綠曱甴

push

嗯啲突發被捉
如果無人影到嘅話
好大機會變浮屍。。

完全無預警下停曬係度 有曬gear既green object
唔知咩事比人拉左上車 佢已經完全無機會大叫個名

2個都男仔黎

P牌無力一推

小心啲狗車依家成陰啲陰啲 彈出黎

oh sorry 幅圖本身咁講 我都係轉post

同埋希望手足見到咁多狗車唔好大叫死黑驚
有機會你都比佢地捉埋

推啊 幫手足

大家今晚收工行街返屋企真係要小心啲 經過好幾條靜嘅巷都停咗啲白van有狗

要打醒十二分精神 留意啲車入面有冇可疑 有乜唔對路就跑
萬事小心

上:彭俊傑(同音)
下:陳梁浩(同音)

Tui

有無影車牌啊

Pish

有手足話影到 但我未問佢已經走左

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

q

推
警甴死全家